我英文拎二都係唔識玩dse渣

你up乜撚